泛民打手全面進場

遊行一事令泛民打手浮面
有無人整個泛民打手list~

死開啦5毛9

好明顯5毛9全面進場, 補選前突然多好多呢d post, 又話泛民當年收緊議事規則, 好能明顯囉

其實補選關我咩事？

利伸：新西選民

泛民投足票先出黎講野啦
Top 10 absence 有6定7成係泛民